關於鄭文傑BBC訪問 有一點諗唔明

去到最後一段
主持人: 咁你有冇嫖過妓
Cheng: 我哋唔應該注視喺呢件事上面，因為咁樣會中咗中國嘅圈套，但我想喺度澄清，我冇做過任何會令我愛同重視嘅人後悔嘅事

我諗唔明點解會跌入中國圈套

鄭文傑咁樣答，我覺得個核彈嘅威力會弱咗
(俾我感覺有啲似當年嘅克林頓，佢單性醜聞未俾人篤爆之前就係咁

[戴返好個頭盔先]
無論鄭文傑有冇做過，呢件事依然都係核彈，因為始終佢係入面都受到不人道對待同酷刑

小弟只係想學術討論，Simon Cheng有冇做過其實唔重要

因為係有去邪骨

咁你都唔明
而家問題重點係中共酷刑虐待，應該討論嘅係佢哋究竟仲收埋咗幾多人。

而唔係跟佢哋轉移視線嘅劇本走，一個二個走去做cctv偵探研究佢有冇叫雞.....

一句話冇，唔係好過而家啲人去估咩

咁你咪當佢認咗有叫雞囉。
但咁又點呢？根本係兩回事。

你咪就係中咗佢口中講嘅圈套囉。就算佢無比人捉黃腳雞，都會俾人捉亂過馬路亂抛垃圾亂噴廢氣架啦，但咁同虐待佢有咩關係？同中共虐待抗爭者有咩關係？

出面有POST講大陸叫雞王分析
間野完全係正牌
按摩室冇得鎖門
大陸邪骨網冇人討論過個間野
正到冇得再正既正骨場

都仲未講佢係西九過關被捕 但間野係羅湖

答你無叫雞就好似完咗成件事咁
事實重點唔係呢道

連英國外交大臣都撤銷之前聲明,
睇來鄭文傑嫖娼事件不係假。
英國唔再幇淫蟲辯護。

佢講得有道理wor，而家個重點從來都唔係正骨邪骨，而係佢因為參與過示威被拉，拉既過程有被施予酷刑，亦都有暗示唔會俾佢返香港。。。唔通佢去召妓就值得有呢個刑罰嗎？

而另一方面大陸俾出嚟既所謂證據根本冇說服力，邪骨會有細路？亦都有人認得該場所係正骨場。

你如果將個重點放響有冇召妓點都講唔清，你話無，佢話有，隨時搵件雞出嚟作故仔，外人有邊個分辨到真假？

你好清楚件事咁wor，你就係果隻雞。

用捕風捉影去定人罪，呢度唔係大陸呀。

綜合分析呢個訪問同埋公安放出嚟嘅片段黎睇，
佢係有叫雞既（或多或少公安有啲資料，但無當場斷正），同時間都有去揼正骨，都有俾大陸仔嚴刑拷問。完

但係我個問題其實唔係佢有冇揼邪骨
而係佢咁樣答，嗰個核彈威力有冇細咗